夠鐘死心了

收皮喇
你同我一齊戈陣都話會珍惜我喇
仲話要娶我 要我做你老婆
你以加又同你條女講會珍惜佢喇
睇下邊個笑到最後。
你咁對我
我都對你唔死心
究竟係米要等你屌左人地先死心啊
有無人可以鬧醒下我
Sorry for 1999

對唔住囉

睇唔明

原諒你

岩岩睇到我條前仔個感情狀況打左'你'
我再睇佢條女既感情狀況打左'珍惜'
米想po文發洩下咁

你地一齊時佢係真心對你咪夠

sorry!!比多次機會我

你肯番黎我身邊
幾多次機會
我都肯比

屌咁撚唔爭氣

因為還愛著

做乜偷睇 唔睇咪冇事

男人係咁ga啦小題大作

個咪字係咪好難打

去屌柒佢啦 係度講邊有用架
去同佢條女講

戈你老母

米你老母

sorry for 1999 你老母

我都唔想偷睇
我好多日無睇
咪去偷睇下

咪

對唔住講野一舊舊

嗰

我知道佢地一齊左嗰日
我有add佢條女
叫佢小心d